集思廣益 畀定唔畀

果2000咪有料錢囉，比佢老母🖕